如果將真實警犬既性格代返入警匪片 幾多套要改劇情？

門徒 填海華d貨比人拎晒去買
無間道 矮仔比政府收編 要聽返填海華話事
Ptu個個同邵美棋個角色關係混亂

門徒 填海華比阿袓d貨的確比黑警賣左去其他國家，最後充公果d貨應該都一樣

個個前線警犬都係吳卓羲

唔洗改啦，PTU咪做曬出黎

肥雪差貴利果集
邵美琪應該打撚到林家棟仆街

黃Sir : 阿張，即刻通知大象，離開龍鼓灘

吳卓羲可以一人分演一隊防暴。

走開呀！否則使用胡椒噴劑，走唔走呀！

直接改叫黑幫片咪算，點走貨篤灰殺人上位
o記反黑互查=黑吃黑

寒戰3，可能梁家輝直接選特首指揮HK

唔洗選
直接特首去佢office匯報